元朗站山崎麵包鬧啲後生仔係暴徒，用弓箭襲擊警察

元朗站山崎麵包

入去原本揀緊麵包，點知聽到裏面戴眼鏡嘅麵包師傅同另一個職員喺度係咁鬧啲後生仔係暴徒，用弓箭襲擊警察，到底佢哋邊隻眼見到？🤬

麵包師傅暴力襲擊麵粉可恥

元朗聯合酋長國嘅治安我地唔明咁多㗎啦

一早全線山崎入左blacklist

山崎d包好一般
連登又成日吹奏

間鋪頭係咪想唔做生意

佢哋嘅大聲程度係直頭每個入去嘅顧客都會聽到，簡直係喺度散佈假新聞